Lisa赴陸錄影：最喜歡吃油條

韓團BLACKPINK成員Lisa擔任陸綜《青春有你2》受到矚目，許多練習生也是她的粉絲，16日曝光的訪問中就透露了節目中會一直英／泰文轉換的原因，也大讚Ella、蔡徐坤和Jony J很健談和熱情。

▲Lisa擔任《青春有你2》導師廣受好評。（圖／翻攝自Lisa IG）

Lisa接受《娛樂日爆社》訪問，談到同為導師的Ella、蔡徐坤和Jony J很熱情親切，還會獲得許多美食推薦，身為導師她認為女團最重要的是每個個人的自信展現，身為女團一員她則認為充足睡眠和適當運動維持能量是最重要的，而且在舞台上不該刻意擺出既定動作，自信展現就可以了。

另外，開播前許多人都相當好奇身為泰國人的Lisa該怎麼和大家溝通，節目播出後可以發現她時而講英文、時而講泰文，訪問中也解密了原因：「一般和練習生講泰文，和導師交流則說英文，因為導師英文都不錯所以基本溝通不會有問題，和練習生交流時會有翻譯，所以也不會有什麼溝通問題。」

▲Lisa解密了真正的溝通過程。（圖／翻攝自新浪綜藝微博）

Lisa到大陸錄節目也有吃了很多美食，其中最喜歡油條和點心，喜歡動物的她也希望有機會可以去附近的動物園玩耍。

係幾好食嘅

以為係汪呀姐話鍾意家英哥嗰條隔夜油炸鬼...

阿蛆接班人

奶支奶到

唔好中完毒hi落我jisoo到

佢話鍾意食點心同埋油炸鬼姐 你唔鍾意食咩

食你

食你啲細妹得唔得

佢哋唔鐘意毒L